或者真係有情緒病，只係唔肯去面對

唔敢想像自己唔係正常人

好明白呢種感覺

嗰種感覺愈嚟愈強烈

點先係正常人？
做咩要分正唔正常先

如果全世界除咗我都有病，咁我仲正唔正常？

我都係 本身好左一排 宜家又黎過

你唔講我都唔知自己有病

好驚自己有唔想面對

呀貓⋯⋯

乜料呀賓州

你啱啱放工呀？

唔係呀
你返工呀？

係呀，依家返啦